有冇人諗過達哥就係backup佬

鳩估

IQ題嚟？

你都on99

諗野唔好咁簡單

Yes

有無咁白痴，講埋youtube 講埋g 公司。冒咁大風險博比人拉。樓主低b 到爆。

諗野唔好咁複雜

係喇係喇
一切都你睇透哂

Between，有冇人諗過樓豬就係backup佬

有無諗過樓主係智障?

似係，自己借自己做話題再谷人氣

兩邊都係自已點提告 比位你都要入亂哂